美帝再有兩架飛機撤僑。已經回美途中

非常低調。NY Times confirmed

不過支那玩台灣就得。

Arrived at San Diego